我老豆走左年幾，仲未放得低。

我老豆五十幾歲，為個家勞碌左大半世人。

我只係想係想同佢去旅行，比佢享下福。點解個天都五比個機會我

咁點？

五你老母

五你老母咩 低撚死啦仆街

低你老母

樓上某幾個可唔可以唔好咁衰。
btw樓主加油，你阿爸會知你咁有孝心架喇

加油！好好孝順媽媽！
唔好比自己再後悔